【淡友俠落錯車9年】天晉IIIB兩房逼千萬

【天晉IIIB兩房逼千萬】

中原地產伍錦基稱，將軍澳天晉3B期1A座高層C室，實用面積545方呎，去年6月放盤叫價1,150萬元，放盤十個月，業主終讓步減價至998萬元成交，呎價18,312元，但成交金額仍創屋苑兩房新高。

落錯車駁唔到

樓價有升無跌

支爆只是一個傳說

低開價百幾萬
大家明咩事

3B期無直駁地鐵係低水d....

就算佢無落車都買唔起天晉啦